黑警指控星火個人保險產品寫自己名，點解冇人討論？

呢D保險公司有紀錄，係真既話係好大件事，要割。現階段唔好盲撐同拎件事上國際戰線，到時真係證實星火有鬼就會 backfire。
黑警已經有大把其他黑材料夠做。confirm左既先好向國際宣傳。

push

黑警指
此post已完

拉

我唔知你有咩證據話佢寫自己名
但就算佢寫自己名，佢的而且確有幫到被捕嘅手足
起碼直到依一刻如果我完全見唔到佢真係收受利益嘅話
我都一定唔會割
依個moment發e d post
我淨係覺得你係分化撚

唔寫自己名 將基金滾大去 唔通寫鄧炳強個名？知唔知要搵個信得過同願意犧牲嘅手足戶口有幾難

割你老母
大台撚

唔需要推舉一個領袖帶領我地
#1parsonic•5 個月前

呢樣嘢咪洗黑錢/詐騙囉。。。。。
用集資嘅錢去做個人嘅投資喎
當然滾大嘅錢係用嚟幫手足，但呢個行為咪非法

Push!!
但求教空殼公司保險產品個論點點拆:

樓主係咪唔記得左「 核爆都唔割」既意思？

同埋警察既野都好信？ 一句警察一定有查過先拉人就信到十足？

犯罪得益既錢先係洗黑錢，詐騙？有冇受害人話俾佢呃左錢，又有冇公司董事話比買保單嗰位手足呃左錢？

咁係咪擺哂證據出黎放落 國際 歐美都係犯法 就可以計?

洗黑錢 本身係無受害人 受損係社會整體 黑>白

黑警指陳浩天有炸藥

基金就梗係要投資，唔通放係銀行收幾十蚊息?

如果係想獨吞使乜搞咁多野，換晒現金放屋企咪得

非法集結係咪非法呀？暴動係咪非法呀？縱火係咪非法呀？捨棄唔到對呢個垃圾政權嘅盲從就返屋企做港豬啦on9

咁你捐錢比星火去從法律途徑救義士為乜？

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

永遠都有呢種人
質疑如同路人仲嚴謹過質疑敵人

同大敵當前幫對手講好說話一樣

割樓主老母先

以黑驚而家嘅公信力
-浮屍冇可疑
-裸體跳樓冇可疑
-跳樓冇血冇可疑

佢針對得
好大機會係屈

保險產品？會唔會係勞工保險黑警講野信一成都死

洗你老母咩, 根本唔係犯罪得益又何來係黑錢

割你老母臭花閪

黑警都好信

屌你老母，分化撚死開啦

邊度同路😅

Good evening sir

受益人既意思係當要理賠果陣，佢係拎錢果個。個人保險中途拎錢，都係投保人可以單獨操作既野。

加上星火冇財務報告（621有），星火今次有需要澄清。

都係果句，連登點鬧冇所謂，鬧我我都冇所謂。但國際戰線要穩陣d唔好柒。

到時國外報紙報晒，跟住星火真係柒左，就唔係話你割唔割既問題，係誠信問題。

咁要證明所有資金都非黑錢/或有心人放幾萬放落去 變黑錢

核彈都唔割

阿sir,等緊你係星火搵外國勢力既證據出黎呀
不話搵唔到你大大聲講至好喎

割你老母

黑落講野你都好信?
你冇撚野呀馬?

點都唔割

起底>BLOCK

重有，如果係大金額，佢一定會話7位數字，8位數字，咁先有個種十惡不赦感覺，連金額都無，分分鐘只係普通勞保，都係寫個人名

星火就算拎d錢燒廚師腸做宵夜
點都唔割
吹咩

黑警死全家
死完男家死女家

係呀，你抗爭都係犯法，仲唔閹咗自己做太監？

咁你覺得要寫邊個既名？定係唔填
你要知道寫名 要有身份證喎
唔好以為可以寫香港人就得

屌你老母開始吹風抹黑星火

黑警想搞分化

歡迎討論
推上國際

欲加之罪，何患無辭